鄧佩儀係咪痴左線，做咩又剪弱智頭

呢個短髮唔靚

長髮靚好多

你老母個頭都好弱智